平安夜冇街出 入嚟啦

有冇人因為習慣咗年年平安夜都毒自在家中 所以有冇街去都冇所謂

Don't be sad
Merry Christmas buddy

有咩所謂 太陽照常升起

merry christmas

啱呀 咪又係星期六夜晚

希望訓醒既時候係26號

在家，出街逼寧願係屋企

merry christmas 連登有愛

街上情侶一對對

悶悶地開個ig睇下 全部post都係放閃

入左黎喇 想點

留名

準備瞓到星期一

平安夜聖誕節 緊係番工
岩岩收工

辛苦哂
聖誕快樂